INTRO
Its SugarRanking pon the IRIE BUS Riddim now
Jungleyaad onu hear me now?
Woyawoya woooooooo x 2
Sound Lion
Drug abuse is getting the youth confused…
Drug abuse no matter who you be, you go dey confused
VERSE ONE
Rhoda bex (VEX) him likkle YOUTH
Seh di bwoy ah too hype him nuh dey deh fi no TRUTH
Wholipa social vice ah make him mama MUTE
Di whola avenue afraid a ya gansta YOUTH
Nuh nuh hooo hooo
Dem ah dey nyam it like a FRUIT
Bwoy ah loose him image from head go down to toe
None ah it a likkle bit ah dat wey mi know
Dem ah loose dem conscience and still dem kyaan sense it
And wooo wooo
CHORUS
Me nuh go do it
All of di crack and coke
Me nuh go do it
It even makes man ah broke
Me nuh go do it
All of the tramadol codeine
Anything wey nuh green
Me nuh go do it
All of di crack and coke
Me nuh go do it
It even make gyal ah broke
Me nuh go do it
All of the letaline codeine anything wey nuh green
VERSE TWO
Dem ah go gang and pledge
Sit down and sleep like a baby inna cruetch
And ah reminisce seh dem ah 1000-dollar rich
Dem ah come ya gwan out like a pagan inna church
Nuh nuh hooo oo
If dem ah dutty dem nuh know it
If dem ah stink dem nuh know it
Even if dem ah buly dem nuh know it
Ah do some dotty bwoy
CHORUS
Me nuh go do it
All of di crack and coke
Me nuh go do it
It even makes man ah broke
Me nuh go do it
All of the tramadol codine anything wey nuh green
Me nuh go do it
All of di crack and coke
Me nuh go do it
It even makes gyal ah broke--
Nooo Noooo No No No